第一屆連登抖音大賽 打造醉6滴一刻

貼你抖音id 我黎評分 看你6還是我6 !!

夠可愛有自創元素加一分 但唔撚好做假咁牛逼既事

自推

樓主死全家 ，負皮上一頁

洗唔洗咁撚惡